長頭髮嘅臭閪唔該管好你啲頭髮

地鐵站喺部入閘機前準備拎銀包入閘

有個低頭玩緊手機嘅後生女（睇衣著）
D頭髮明明夠長撥曬去後面但係都要垂曬喺前面
個頭又耷得低
完全唔會睇到自己部手機同前方30度視線以外嘅景物
喺閘機隔離行過 咁啱阻住班正面入閘嘅人

我準備入閘嗰時佢就係我面前行過
咁我梗係理撚得佢直接穿過佢拍卡
唔小心撞咗撞

擰轉頭望一望睇下佢真貌
哇屌膚色唔均又大黑眼圈成個道友咁款
仲要睥鳩住我

原來佢都係入閘嗰啲人
不過掛住睇手機冇為意自己已經行到閘機
仲要阻鳩咗人入閘

唔該長頭髮又鍾意被頭髮阻礙視線嗰啲人
出街帶枝盲公竹保自己保人地平安

講起地鐵同長髮
有一類女人好鍾意用條馬尾鳩Fing
祝你地頭皮潰爛生仔禿頭生女鬼剃頭

Dup低頭玩電話行路無論男女老幼都係賤種

簡單d嚟講啫係有啲人唔睇路撞到人仲要睥撚住曬
而長髮嗰啲人好容易會被d頭髮進一步縮窄視線
所以留長髮嘅最好管一管自己啲髮

中心思想係行路就睇路啦屌你

咪臭系

重點：靚女乜都得